Billie Eilish - Everything I Wanted 廣東話版(123[4])

發夢聽到呢首所以想改
寄調: Billie Eilish - Everything I Wanted
改詞: 貓頭人

I had a dream
悲傷過後
I got everything I wanted
迷途失意但有信念
Not what you'd think
思想背面
And if I'm being honest
如果缺乏了快樂
It might've been a nightmare
縱使有慰藉片段
To anyone who might care
曾經很努力覓尋
Thought I could fly (fly)
傷感有罪
So I stepped off the Golden, mm
如刀割劃破血肉
Nobody cried (cried, cried, cried, cried)
空虛卻像
Nobody even noticed
皮膚注入了猛毒
I saw them standing right there
看清楚世俗渴求
Kinda thought they might care (might care, might care)
不想再度覓尋

I had a dream
清醒過後
I got everything I wanted
茫然不過是個惡夢
But when I wake up, I see
大概經得起考驗
You with me
別糾纏

And you say, "As long as I'm here
夜已深, 沒有你的心跳
No one can hurt you
輾轉裏進睡
Don't wanna lie here
喊破了的聲線
But you can learn to
想得到救贖
If I could change
抹去傷感
The way that you see yourself
從此我獨自遠行
You wouldn't wonder why you hear
願你會再次聽得見
They don't deserve you"
幸福那歌聲

I tried to scream
請不要問
But my head was underwater
埋藏心裏面嘅秘密
They called me weak
身心軟弱
Like I'm not just somebody's daughter
從前能一個面對決擇
Coulda been a nightmare
傷口繼續發炎
But it felt like they were right there
仍能感覺你就在旁
And it feels like yesterday was a year ago
沒法刪去的記憶撕裂的碎片
But I don't wanna let anybody know
誰可真心遮掩這一副倦容
'Cause everybody wants something from me now
那親切的接觸使我很壓抑
And I don't wanna let 'em down
在臉上劃道新疤痕

I had a dream
清醒過後
I got everything I wanted
茫然不過是個惡夢
But when I wake up, I see
大概經得起考驗
You with me
別糾纏
And you say, "As long as I'm here
夜已深, 沒有你的心跳
No one can hurt you
輾轉裏進睡
Don't wanna lie here
喊破了的聲線
But you can learn to
想得到救贖
If I could change
抹去傷感
The way that you see yourself
從此我獨自遠行
You wouldn't wonder why you hear
願你會再次聽得見
They don't deserve you"
幸福那歌聲
If I knew it all then would I do it again?
每次試著進睡無奈夜長夢多
Would I do it again?
結果隻身孤影
If they knew what they said would go straight to my head
倦意永未殆盡前路漫無目的
What would they say instead?
妄想遠走他鄉
If I knew it all then would I do it again?
每次製造邂逅無奈欲言又止
Would I do it again?
結果惹火燒身
If they knew what they said would go straight to my head
愛意永未殆盡前路漫無目的
What would they say instead?
這刻對酒當歌

唔完美
可改善

某日發夢同billie eilish拍拖
個情景同我第一次約女朋友出嚟一樣
但係個腦諗住呢首

可惜一切已成回憶

好尷尬

點尷法

歡迎俾下意見

都唔錯呀

55

傷感有罪 by 貓頭人

快啲啦！！！
點算呀！！！
遲咗啦

第一段好過之後個啲 但
猛毒個個位可以改一改

你嘅意見我收到啦
我再諗諗

啱係啱音 但一唱出嚟就唔啱feel
讀出嚟還好，始終還原唔到佢把聲咁多氣聲、音調

你嘅意思係某幾句?
定成首都係?

傷感有害
如刀割畫破血肉
孤僻有罪
誰可以共我作伴

關於呢一首我腦入面有好多諗法
但係想盡快完成佢所以有啲位係見啱音就塞埋一堆
想快啲move on去下首
但係如果大家覺得唔好嘅話
我可以重作

氣聲係咪指 e.g.
i~~~~~m here
lie~~~~here
呢啲位?

啫係有哀怨嘅feel
要連貫到
要啱音
，
聲調係邊個位出問題
求指教

淨係猛毒果個位?